[BL]召喚腐巴腐絲!!!這麼可愛一定是男孩子~可愛嘅大家集合討論區

咁耐都唔開

可唔可以話我知點解我叫希哥

漏咗(71)

雖然有一排冇追post，但印象中希哥係大人物嚟

係咁打錯字🙈

因為半點話佢心愛嘅男人好靚仔好有型 係再世陳冠希

Halo

讀捏

岩牙

重開？

好牙

正 捏b

捏b

希哥好萌

等樂b重開

搞掂啦 終於